{
    "Sekai Sticker V2": "世界贴纸 V2",
    "Generate your sticker in a better way!": "以更好的方式生成你的贴纸！",
    "Layer Select": "选择图层",
    "Modify Elements": "修改元素",

    "Functions": "功能",
    "Text": "文本",

    "Add Text": "添加文本",
    "Add Emoji (Text)": "添加表情符号（文本）",
    "Images": "图像",
    "Add New Sticker": "添加新贴纸",
    "Upload local Image": "上传本地图片",
    "Upload URL Image": "上传 URL 图片",
    "Utils": "工具",
    "View Saved Stickers": "查看已保存的贴纸",

    "Position": "位置",

    "Change Charactor": "更改角色",
    "Select Charactor": "选择角色",
    "Select Your Sticker Character": "选择你的贴纸角色",

    "Select item to modify": "选择要修改的项目",
    "Font Size": "字体大小",
    "Text Content": "文本内容",
    "Letter Spacing": "字母间距",
    "Stroke Width": "描边宽度",
    "Color": "颜色",
    "Font Family": "字体系列",

    "Save To History (External / Internal images will not be saved)": "保存到历史记录（外部/内部图像不会保存）",
    "Download PNG": "下载 PNG",
    "Copy PNG to clipboard": "复制 PNG 到剪贴板",
    "Up Layer Level": "提高图层级别",
    "Down Layer Level": "降低图层级别",

    "Delete Selected Layer": "删除所选图层",
    "Duplicate Selected Layer": "复制所选图层",
    "Deselect Layer": "取消选择图层",

    "You have no saved sticker in history": "你在历史记录中没有已保存的贴纸",

    "Success" : "成功",
    "Success to import images": "导入图片成功",
    "Current Sticker saved to history": "当前贴纸已保存到历史记录",
    "Confirm delete message": "确认删除信息",
    "Are you sure to delete this sticker": "确定要删除此贴纸吗",
    "Image copied to your clipboard": "图片已复制到剪贴板",
    "Failed to Import": "导入失败",
    "Drag images here or click to select files" : "将图片拖到这里或点击选择文件",
    "Attach as many files as you like, each file should not exceed" : "随意附加文件，每个文件不应超过",

    "End": "结束"
}